到2019年，它的移动下载量超过6000万次，月活跃用户2100万，付费用户100万。 苹果和Spotify在北非的最大挑战:YouTube 2020年9月17日 
 post Facebook Business Suite是一个新的面向中小企业的跨应用管理工具，最早出现在搜索引擎领域。 Facebook商业套件是针对中小型企业的一个新的跨应用管理工具 
 当时的教练卡尔·罗宾逊记得在一场预备队比赛中看到戴维斯，他在本方禁区带球起跳，带球过了三名球员后传中。 一名加拿大少年是世界上最快的足球运动员之一朱利安·麦肯齐| 2020年9月16日| 
 在电路板中，如果图形不是平面的，就意味着两根导线交叉而短路。 图交叉的新算法，隐藏在显眼的地方斯蒂芬妮·德马科| 2020年9月15日|量子杂志 
 到20世纪80年代末，意大利佩鲁贾大学的安东尼奥·卡松(Antonio Cassone)领导的研究人员开始研究哪些细胞负责这种交叉保护。 “训练免疫”为抗击冠状病毒带来希望|埃斯特·兰休斯| 2020年9月14日|量子杂志 
 多洛罗莎大道的尽头是圣墓教堂，以九站十字架为标志。 哦! 耶稣的最后一步走错了地方|Candida Moss | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 如果他们是有意义的，我们可能早就意识到了——这些孩子中肯定有一个戴着十字架、圆顶小帽或头巾的吧? 《哈利波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽 
 原因是:激进的政府和工会化的政府经常背道而驰。 公共部门工会如何分化民主党|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 把石油公司和同性恋权利混为一谈，你会得到什么? 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 但他们拒绝过马路去帮忙，因为他们告诉旁观者，规定要求他们拨打911。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 在横截面上，洞穴从圆形(直径3英寸)到椭圆形(高3英寸，宽4英寸)不等。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 我不相信上帝会认为人有必要来到世上，死在十字架上。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 在贾克斯·卡地亚，他们只有一个大队可以穿过军队，在整个过程中都受到两艘护卫舰的射击。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 萨尔维埃德拉神父说，如果我们在十字架下抱怨，就会有更重的十字架压在我们身上。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 对于“阿斯特利战车、飞行器和跑步机的混合体”来说，这已经很不错了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利